[警世] 關鍵時期停止分化、內鬥、捉鬼

iz*one top哂所有排行榜前都要保持團結
唔好再提空降、造假、鼻屎、食原子筆、閪面呢啲野
拉攏次要敵人(489), 打擊主要敵人(haters)
唔好忘記十二個手腳嘅付出, 唔好忘記我地當初對住周周大髀除褲為嘅係乜野
光復Kpop 唐記革命
十二女孩 缺一不可

尾三個句露哂底啦sir

支持樓主

樓主同傻尻拳做愛未？

邊個來=.=

想知食原子筆係咩事情

十二名女孩既終極護舒寶

話時話你個團自從牙jin整容整到變怪物後就無睇

拎唐記比佢地食既係fans定工作人員

Queendom隊野有d趕客+抗爭時期+佢地垃圾公司買位+kpop開始收收地皮...

+1

樓主暖氣軍師 217全日唔見人